藍屍正化整為零，一日唔了結，一日都有白色恐怖

差佬唔敢打，連廢老都唔打？佢地要人民鬥人民咪同佢玩鋪勁，如果有一個廢老死撚左睇下仲有冇咁撚勇，多D黎密D手，就係太善良先俾佢地打橫行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推下post 先